幾時先有恒指一日升1000點既大牛市？🤔

今個月升5000點 升到35000 好冇呀🤑

差唔多架喇，等多陣啦

正呀